想問一下wifi 問題

小弟剛放工發現屋k個router wan 長期著住橙燈
我本身係用iphone連個wifi又用到 打到機
但係我呀媽佢地Samsung機 顯示連到wifi上唔到網
求解